俾人整濕咗部電腦，條撚樣仲要唔賠錢（7）

推

馬騮仔唔好以為無7咁柒先得架
你呢鑊名留青史啦

老閪都唔好賠
賠左冇花生

開到7 , 痴撚線

真係開到7

推到第1001個post

加碼啪啪啪 加碼啪啪啪 加碼啪啪啪

賠錢呀撚樣

冇追1日已經到(7)
好似仍然未有個完整既懶人包?
即係樓主同楊生都報左警既後續等等

利申 (4)之後冇follow
如有自膠

反智跨欄，柒左走數楊同學

上小額好似強制要調解員, 雙方對分費用,頭四小時$2000 , 之後每小時$2000。

上小額其實對楊生都無著數 , 就算settle不賠都要比$1000 調解。未計時間成本

十卜

樓主唔使驚 大把巴打SUPPORT 到
最緊要有花生食

咁快開到7
推！

其實如果男事主唔係生得咁高就未必會發生依件事

唔使調解完, 幾百蚊傳票文件費就有得玩, 樓主嬴硬, 不過無咩法律效力, 輸左可以唔還, 但樓主可以合法追債貼街招追錢, 又fax 比學校停佢學我估都無問題

佢係咪失憶？一開始好撚有型話一蚊都唔會賠
後面又話無話過唔賠 屌你老母柒夠未

唔小心倒瀉樽水整濕左人地部macbook，佢要我賠萬3蚊，合唔合理？

直到賠為止

係咪有人會貼街招？

我早兩日睇咗1頭幾頁，到琴晚已經開到6

有個疑似馬生嘅人挑釁我，所以忍唔住要幫手推下

等我返到鋪頭有wifi就追返1-6出整合

On9 幾百蚊都可以去小額錢債追討
唔通又強制2000？
咁冇撚人告啦

事主千奇唔好信啲教畜呀

教畜處理學生問題同黑警處理市民投訴一樣
都係叫你唔好多事乜乜柒柒 你唔肯就用權力兇你

教畜與黑警都一樣不能信呀!

推返上熱門

開到7

食花生食到飽
推推推

整壞人啲嘢唔賠錢
呢個楊同學出到嚟做嘢都唔會有責任感啦

推到馬嬲仆街

想知呢家跟進成點
又話學校打電話傾既?

學校話唔畀錄音,所以唔傾了

企硬

推比打手睇

快d入黎求樓主唔好開新post

開到7
真係好癲
BTW賠錢

校方咁想幫手，咪幫楊生收咗封追討信佢囉

又到 7

入完小額 , 交copy 比校方, 請代交, 完。

賠錢啦

推到2046

其實明明楊生可以好小事就解決到
但佢做人定做狗方面佢選擇左做狗
仲有成班打手係到轉移話題
廢咪算囉 仲係到害人
做人做到你咁無恥
真係抵你仆街 比人唱衰
呢單野真係楊生自己攞嚟柒

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

賠錢未?

開到7做乜9

笑左

有冇design 撚幫手整張poster 有幾位巴打都會夾錢 我地可以一齊
去楊匡民之前間中學附近貼街招
去楊匡民讀緊既hkcc 貼街招

好心你地唔好郁啲就話人打手
楊生撚有錢咩
嗰班明顯天生弱智

呢個真係要推

路過一推

推到身敗名裂

可能本身已經裂左

幫你推

大神巴俾咗個template我叫我自己整

聽日放假得閒就整

跨欄馬騮楊匡民賠錢

呢啲學校最撚叻就係收錢
乜都怕事 教畜正撚樣

本來都好地地食下花生

可惜馬騮乾係死都唔肯改
仲要厚面皮喺度學人玩投訴

依d 人唔死都無撚用

千祈唔好出住，等我

整壞人嘢唔賠錢 冇責任感
仲要走去將啲嘢倒轉嚟講

呢個楊同學不如去做狗啦

拿拿聲還錢就唔使開到第7個post

今日楊生唔得閒玩分身即刻推慢左

楊匡民頂多幾日就得架啦！好快d人會唔記得你，到時就唔洗賠錢

楊生係咁用分身推post，無計

btw，麻煩大家send d 楊生唔同既相片素材出嚟

無眼睇,事主又大波又靚女,唔怪得成班觀音班幫手推波助瀾
條仔係衰on9啫,明明件事大家都有責任,但一開始1000蚊都唔肯賠

但人物攻擊我就覺得OVER曬囉
件事雙方都有責任

人身攻擊

佢係fb唱樓主on9港女先架喎ching

而家個女事主呢？潛左定點？

平心而論
你自已放個樽上台
仲要唔蓋實個樽
責任全部係你到
我係佢一蚊都唔會賠比你

之後仲要PO女事主個樣出黎 點知自己攞黎柒

女事主真係唔差

平心而論 係條仔唔岩架啦,因為事主一開始都係叫佢賠1000算數

但而家好明顯係一堆打手將個風向係吹到條仔十惡不赦,想逼死佢咁款

呢個POST有幾多係因為條女靚而推post/本身做緊兵,狗公而幫拖既
心照啦屌
平時呢d post邊開到7

小學雞學人講法律咩刑事責任，你咪撚笑死我啦
你番去讀番幾年書
先學人講法律啦
告得入我切

開到柒了

pish

On9，你理得人狗公定咩，一早賠撚左咪完囉

冇新花生食推到好痛苦
尋晚訓左冇睇
cc唔係話約樓主傾下點拆？
想知結果

其實我而家已經肯定左會入紙小額錢債
街招個度可唔可以停一停 無謂做多左
如果到個官判左 佢都唔賠錢
就係另一回事

要盡快, 希望你順利

男事主你見到呢個post
聽我講，一蚊都唔好比條港女

條港女先係貪一時之快，應佢個fd唔蓋實個樽
正常人點會見到有支咁的樽係台面

係條女自設的陷阱，佢要買個教訓
教訓佢以後做事要小心
蓋係佢唔扭實
無理由要你承受

第一頁

冇追開
姐邊個唔岩？

老老柒柒 同係餐廳放電話係個檯到一樣 無可能完全無責任

賠你老母，咪撚賠

佢一開始就冇打算一蚊都唔比

不要驚動老母

本身就路見不平 推po相助
後尾馬騮仔班親朋好友上黎9up
忍唔住就應咗
應下應下應到而家 咁就好頭好尾
推到件事完為止

其實可唔可以要佢賠埋樽飲品？樽飲品都係事主既財物、都係損失左

熱狗你好

原來係事主on9唔扭樽蓋
買返支茶比個港女算啦
抵啦港女

咪撚賠，佢地講咩千其唔好理

記住，咪撚賠

星期一都入紙啦
拖咗三個月
講到馬騮仔想賠咁

停條撚 馬嬲你同班護主狗真識玩

成日想扮受害

全班最高個幾個 生到米九咪又係成碌尻咁

曲到你

其實肯賠合理比例已會收手, 但不作任何賠款完全講不通

因為你隻跨欄馬騮撞瀉咗啊
瀉咗落部MacBook度啊
整咗萬三啊
算 你出黎賣屎忽填數咪算

早幾日睇左頭少少
之後比人捉左去勞改先岩岩放
有無巴打簡單講下依加咩劇情

你輸硬，傻仔
個官肯定判你輸
你上法庭點同個官講？

一蚊都唔洗賠

若然如此, 會尊重遊戲規則。

至於遊戲外

頭先睇返之前的post，事主都係要求佢賠一半維修費

係條on9扭扭捏捏唔想賠，慌唔係諗住恰事主唔追究咩

事主都話去告啦，咪由佢囉。咁擔心做咩？決定咗，上得庭，就尊重法庭裁決。

果隻9up 真係人如其名，9up當秘笈

今朝仲想利用我段分析引導d 人認為因爲事主搞大件事同send email 導致進入兩難

咁其實自從女事主出第一個Post 開始，有網民批評馬騮乾之後，已經係進入咗兩難

當時唔搞落去個結果係:
1. 馬騮乾再無賠錢壓力
2. 已經夠料投訴事主網絡欺凌、公開私隱而無公眾力量幫事主

而我出email既時機正正就係tutor 打電話責備事主之後

當時我分析事主處於劣勢，因為tutor似係多一事不如小一事既心態

如果我唔出一人一信搞到最上面都知道，事主已經喺tutor 層面硬食「網絡欺凌」同搞事既過失

搞大既話如果校方明搞事主，我再托人搵記者朋友都容易受理得多

洗濕咗個頭，總唔應該成頭泡行返出去，明未？

幾時有樓主腳圖

原本話前日傾，大約下晝6點果陣樓主打去，個tutor話開會唔得閒所以取消咗

今日再打去，因為tutor回覆只係老師私人性質嘅協商，唔代表校方亦唔代表馬生（預期出席人員包括3位教職+樓主，馬生不會參與），加上唔可以喺會談期間錄音；出於對樓主自身權益嘅考慮，唔出席呢個所謂「會談」。

樓主現階段打算喺星期一正式入紙小額錢債仲裁處。

補充，事主如果搞到一半之後笠水而被秋後算賬

即使佢再開post申訴
我可以肯定唔會有好似而家咁多連登仔幫

一定有大把人屌佢當巴絲係dom 之類
到時馬騮乾再搵返三兩個ac上去潑下火一定收皮

一樣
其實本身真係推下post食下花生算，但馬生啲朋友太識挑釁，到處著哂火

發大咗佢先至掉返轉唔敢亂嚟

之前d post既反應，如果再加上佢被學校逼害既證據

上硬報

On9
立場唔同就係某某朋友親戚
垃圾asso思想

幫手推

當時出email合理 我都send咗

不過我就覺得出完就算 單野唔可以靠學校搞

學校作為第三方 搞到約樓主講數咁 馬騮又唔出現

所以我下晝先寫話唔好靠學校 你揾埋學校 學校又咁既態度 自己告仲簡單

三個字
咪撚賠

繼續推

我都俾三個字你
法庭見

你係度講有撚用咩

啱啊 勸既說話由PO1講到而家
LIHK只要每日輕輕鬆鬆推一推 楊生搵工夢都碎
好心你唔好置楊生前途唔理啦

HKCC既教職員見唔見到
馬騮仔質疑你地既職業操守

pushhhhhhhhh

好 7 呀

好撚小學雞
乜撚野都上庭
個官都幾唔得閒

馬生又黎推post

你幫楊生出名啫 咁咪繼續推囉 慢慢

認真
馬騮仔既然講到呢個可能性
咁唯有同所有HKCC既教職員講
呢件事將由法律途徑解決
一個一年級學生既私德問題亦不會令市民對HKCC既觀感有負面影響
請HKCC所有教職員保持中立
唔好好似馬騮仔咁講 扣樓主呢個受害者既分

屌
笑咗 好唔爭氣

又loop唔擰樽蓋

已經懶得再駁

你咁講，即係校方會因為樓主需要網上尋求公義同協助而針對樓主

如果樓主到時真係因爲咁而上唔到UGC，校方真係水洗都唔清.....

你知道呢個指控有幾嚴重嗎？

到底係校方藉此威迫樓主妥協
定係你狐假虎威想迫樓主唔再追究

因為完全冇理由同理據幫楊生嗰邊

留名推到楊生畢業

嘩 hkcc 咁仆街咁唔專業架 搞事就比B
等我翻去勸哂d師弟妹屋企人親戚唔好讀先

推到佢仆街

搞大佢就啱

楊生幾時賠錢

我個大局設定都無諗過係學校解決

寫信驚動學校搞大係要封咗馬騮乾借搵tutor解決樓主依條路

PISH PISH

btw 講起陰謀論

咁我跟大神巴學過野都學識所有野一定要以最壞情況計算

我無話過HKCC一定會點做

9up唔好上綱上線

13000都比唔起就咪學人讀書la,人品都學唔識

點解唔洗？請出招

賠錢 咪息事寧人 講咁撚多做咩

到POST7都仲有人拗緊
而家係咪預左法庭見?咁真係講多無謂

如果有人意圖喺樓主成績上做文章，另外加上樓主成績不俗嘅話，第三點好可能會出現。

原本差少少升唔到，結果校方要避嫌反而要幫一幫

到時真係多謝楊生

無可能喺連登解決到，唔好幻想少少輿論壓力可以打破楊生嘅面皮，要知道，馬騮塊面....

根本無野好拗，一個人既行為疏忽所引至別人既財物損失，要賠償根本係必然，上到法庭都一定會咁樣判

支持樓主企硬！

On9

哦,即係最懷情況先整樓主個grade 咁都好d.

不如講一下我嘅理解能力丫
啱啱追完post1，嘗試緊整理哂成件事出黎方便之後post9、10、11、12、13⋯⋯

照而家進度星期一應該12剛剛好完

一開始你喺post1仲扮哂fd推post，到post6就完全暴露咗你嘅身分，幾乎默認咗

仲有以下楊匡民好友：
31膽/ 好奇害死貓 #137403
樓主應該知道佢真身

極高可疑度：
猩紅熱/ 高比永恆 #159958

好多懷疑楊匡民朋友唔係成日賭波就係叫雞post，點搞呀 最近輸好多咩，少少錢都唔幫朋友還，仲教唆佢唔賠錢

正一損友

btw 街招果度勢在必行

小額追討同網絡狙擊兩回事

而家唔搞，一個禮拜之後已經無人會搞

你無自爆之前我唔會亂指控啲咩，大把假膠同捧打兩邊嘅人

以下為楊匡民已自爆好友連登AC ：
31膽/ 好奇害死貓 #137403

極高可疑人：
猩紅熱/ 高比永恆 #159958

多謝推post

香港又一終極死窮撚

我從你既言論中解讀到咁既含意 等我都返去勸啲師弟妹唔好報HKCC先 好唔專業啊 萬一樓主因為咁樣上唔到UGC

推到馬騮仆街

班楊生打手係咁洗地 好撚驚啊?

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

賠錢啊

咁撚賠

事實係條女心懶
唔撚扭實個蓋
搞到咁

唔洗理班友鳩up
佢要上庭陪佢玩 我可以話法律上佢完全無位入你

你只要唔賠錢就贏，唔好比言論壓力影響你

就算你賠咗錢佢地都唔會停止狙擊你

所以咪撚賠

咪撚賠就岩
垃圾港女乜都要放上網
等睇垃圾HKCC收條港女皮

心理變態就自己摺埋啦 你同你口中既港女咪爭條鳩囉 智力水平一鳩樣

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

問你點解要你就問返我轉頭

因為楊同學衰on9跨欄整跌人地樽野飲搞到有財物損失咯

咁你肯答我點解唔洗賠未？

強調一下我個立場先，純粹係希望件事去到一個合適嘅平台解決，網上輿論只係其中一個指標，最後都係要楊生合作，願意去面對。

我都係由上一個post開始加入狙擊，其中感謝9up的你凍嗎巴打扇風點火 唔係你我都唔想哂精神理呢啲小事

如果原樓主得到合理嘅賠償、願意停止追討，我地班花生友又可以做啲咩呢？ 仲要返工同供樓架嘛

幫佢答埋啦 因為樓主無扭蓋 唔使覆佢地架啦 嘥時間覆佢地都嘥自己心機 佢地當睇唔到
由佢地慢慢洗地 我地推POST

屌曬兩邊真公平 打和啦super

咁點解楊同學有疏忽都唔洗賠錢？

呢一點係大家都有嘅連登精神

咁點解跨欄馬騮可以不做任何賠償

幾千個留言啦

高質D啦好嗎

睇賤人仆街零舍開心 特別係楊生呢啲

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

Sor 眼花

同一種留言睇到眼都殘

其實呢，你肯追po睇返有冇樽蓋呢個論點嘅理據未呢？

loop嚟loop去打字打到手都攰埋

自己去上幾個po睇咗其他人關於樽蓋講咗啲咩先再出招啦

賠咗你覺得仲有邊個咁得閒

道理上都講唔過去

樓上嗰班幫手推POST既楊生支持者全撚部都係入來搞事架咋 唔幫樓主既同時亦都唔係幫緊楊生 反正佢地點樣搞事 令到啲POST越來越多 GOOGLE楊匡民越來越多RESULTS既時候 佢地都無後果 所以我係楊生就拿拿林賠錢完左件事佢啦

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

屌，咁你答我未啫

答唔到就收收皮啦

企圖混淆視聽

唔洗理

真係以為連登仔咁得閒？

呢隻奇行種
唔止係馬騮
仲係縮頭龜
縮埋一二邊唔表態
你一日唔表態 件事一日無結果 呢度繼續推

有得屌你屌唔屌呀

事實勝於雄辯 你指出的是理據，我指出的是事實

楊匡民又多左幾個打手一齊推post
樓主聽日要開post (8) 啦

咁啊楊同學跨欄都係事實

點解佢唔洗為佢嘅on9行為負責？

到件事完嗰日唔知推到20未呢

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

咁係咪楊同學一啲責任都唔洗負？

如是、請解釋

一日一po 好快又推爆

無恥跨欄馬騮縮頭烏龜楊匡民

楊匡民 真多朋友仔幫佢推POST

岩架啦 幫佢推到上 (100) PO 為佢平返啦

整理緊想出個懶人包，有料提供/ 有興趣參與嘅麻煩tg我

開咗post幾粒鐘都推到#250
今晚臨訓好開定8俾楊生推post

咁講法，所有張枱的人都有責任啦，唔撚讓條路

On9唔係佢個跨欄行為
係樽裝飲品唔扭蓋set個陷阱比自己
跟本飲完好自然會扭番好，成個動作好暢順自然
但條女就係懶唔花個一秒時間完全唔理個風險
成件事係佢on9

用力推 推到條撚樣破產

張單就13827
加埋一支津路十幾

計埋13840啦

如果條女真係有心SET陷阱, 楊同學其實可以報返警 到時真係刑事, 設天仙局屈錢呢樣堅犯法! 楊同學快D報警自救啦!

支持楊同學報警

佢咁縮骨邊敢自己面對丫

據personal tutor講
驚已報 cyberbully

再者人地出發點係好心唔想同枱的同學郁
跨過就佢地
就係咁黑仔有條懶到出汁的on9 港女飲完野唔扭蓋
搞到佢無啦啦要賠幾千蚊
仲要比人公審

唔好比佢停 最好互告, 真理越辯越明

邊條法例規定飲完野要扭蓋？
只知有法例整壞人野係要賠姐
原post樓主仲要放喺枱中間 一個完全唔會係道路嘅地方
隻馬騮屎忽痕扮腳長懶型玩跨欄
跨過張枱先撞跌支野
關樓主撚事？

屌，乜撚野張台啲人唔讓啊，係啊楊同學問都冇問就跨台搞到咁咋，咁啊楊同學咪又係懶

啊楊同學喺跨台之前冇評估過個風險又係咪啊楊同學on9啊，就算佢唔撞到支飲品撞到其他人/物都唔好啦

set咩陷阱啫，唔跨欄就唔會撞到啦陷阱，用下你嗰個俾屎忽坐住嘅腦諗吓啦

你spin去支野飲嘅價錢想表達啲咩？

不如你直接啲？

小學雞學人講法律
有咁的法例就唔撚洗買第三者保險啦
On99天真到

一個製造風險的人話人唔評估風險
你係咪燒壞腦？

以為自己好型
賠錢應該啦 無人可憐你
抵啦

可能楊同學有證據證明條女有心裝佢彈弓呢! (雖然機會好微 ) 報警啦咁係就, 還自己一個清白
呢D情況渣開車既都成日見啦, 唔小心都係要賠, 但你證明倒人地係有心裝你既, 咪唔使賠囉

總之 男事主你一定要睇到我留言

千其千其唔好賠，唔洗理上邊的言論壓力

勝利者一定係你

即係你渣車CUT線, 人地唔讓, 你直炒埋去撞左, 唔通話人做咩唔避你咩. 有心SET陷阱你直撞埋去咩, 唔會架嘛, 人地唔讓你, 你就可以直撞埋去攬炒咩

傻閪
冇咪即係條女冇扭蓋係冇問題囉柒頭
佢仲要放喺一個安全嘅位
扭黎托？
跟本馬騮仔就行緊唔應該行嘅地方
護主都用下腦啦
講埋d9唔答8嘅野再人身攻撃下就當駁左

就算有冇風險都要諗下自己嘅行為有冇後果，飲野有冇關蓋同楊同學嘅on9行為根本兩回事嚟

照你咁講，本身事主擺部電腦喺台已經係一個風險啦，啊楊同學條長腿一樣有可能掃到部電腦

再照你咁講落去，個人坐喺度都係一個風險，因為楊同學條長腿都有可能掃到人

其實咁，講到製造風險唔係楊同學製造得多啲咩？佢跨台呢個動作已經有唔少潛在風險

呢個就係楊同學
隔黎有路就係都唔走
要型要跳要跨
但係又7左
最7係咩：被人捉到仲口硬話人地個蓋無擰實

你係得既 就唔會hi到啦 7頭

一句講哂
唔賠

而家係人地唔讓路咩? 係楊生自己唔開聲咋ON9

男事主跨欄on唔on9我唔知
我淨係知唔扭樽蓋抵撚死

你ON唔ON9得過楊生我唔知 我淨係知你好ON9

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

技窮就認啦

俾人駁到冇point就咪喺度獻世啦

好撚柒啊

做咩扭蓋又週期性地出現

男事主真係好無辜
比個懶港女累死

因為已經冇point啦

隻小路寶咪喺度死雞撐飯蓋咯

你離離去去咪又得跨欄一個point

女事主真係好無辜

俾隻懶到爆嘅跨台馬騮搞壞部電腦

唔係楊同學跨欄會有件咁嘅事

就算唔整濕，支嘢跌果下扑爆mon又點計 成張枱啲嘢震跌哂又點計

根本用一個唔合理嘅方式跨過張枱已經高風險，係唔驚嘅上庭俾官判囉，話唔定真係$1都唔洗賠呢

就算你理論係正確

得出的結果只是
女事主的責任大過男事主

女事主仍要負最大責任

咁咪交比個官判男事主賠幾多囉

花生

屌諗起一上庭你地點用跨欄論點說服個官就好興奮
好撚天真弱智
完全唔撚識法律

認真講
成個過程就係
跨欄—-》柒左 整跌樽野而發生
而唔係
因為無扭樽蓋而發生
本身無扭樽蓋係無問題 整唔到咪得
而成班撚屌打手就係到廢up話樽蓋樽蓋
我屌你老母
你唔撚跨欄又點會整到樽野啊
成班打手無撚腦
講野前有無用過腦啊
d邏輯錯撚哂
我睇下你班廢柴打手點撚樣駁

同個官講啦
因為佢跨欄要賠番幾千蚊比我

快點賠給我吧

點解你會得出個咁嘅結論？

分享下個論證過程啦

不過我睇你都講唔出㗎啦

柒咗靜靜地走冇人發覺嘅

係都要死雞撐飯蓋有咩意義？

唔知你哋拗足幾個post做乜
等個官判啦

咁你咁落力幫樓主 屌到味

原來張枱唔撚係俾人放野, 跨枱無無問題 係好撚正常既事

叫間野全部班房以後都唔好整條路出黎啦 全部一式放晒枱起度 每個同學都要跨枱搵位坐低吧啦 真係ON撚9

你係到講有春用咩
你去同個官發表偉論啦
睇下邊個笑到最後

屌你老母咁你答我啦

講支飲品幾錢做咩啊

依家個主題係楊同學唔賠錢啊

仲唔係想借啲意混淆視聽？

你老母生咗你件智障就真係唔方唔喊三聲

屌，咁你啫講唔出個論證過程啦

你叫我同個官講有撚用咩，上庭嗰個又唔係我

柒咗就認啦

法官大人
佢跨欄曳曳賠錢

貌似係上面句「spin你老母」提先wo

需要驗眼服務？

小學雞柒咗唔認喺度獻世

楊同學唔跨台咪唔會倒瀉咯

點解要合理化跨台呢個行為？

一見到跨欄兩個字笑到仆街
咁就想追討賠償
仲以為自己好撚有point
真係腦裝屎

忽然咁多人推post

你老母生咗你件智障個閪唔方唔臭

部電腦唔撚洗理？點解撞到野飲搞到電腦壞淨係賠野飲錢？

你唔好答我因為楊同學嘅行為淨係導致咗倒瀉野飲一個後果，而之後嘅嘢唔洗理啊

咁依家最新發展係點？
Between 賠錢啦！肉鳩酸！

loop咩啫，成件事根本就係因為楊同學跨台而導致

呢件係野飲倒瀉搞到電腦壞之前嘅最後一件事，你咁向上推有咩意義？

呢度貌似你最冇point咯柒頭

已經當喜劇咁睇
每個po 都重複同樣既擰蓋責任
但係又成功推po
咁就繼續駁 繼續推

事主追唔到d錢架啦
上court都冇用啦

暫時熱門打手；

蓋世小路寶

貳拾壹歲（八婆）

成班打手肉尻酸
淨係識呢句？
先後次序倒轉哂
跨欄柒左係到賴個樽
我真係比十萬個膠你地
廢柴打手們
繼撚繼講d廢話

唔好勞氣啦
佢地想分散注意力，我整理post1果陣發現好多垃圾爭論留言，睇到#350果陣都無咩建設性討論 的確係幾攰

等我整理完就可以慢慢諗下除咗小錢仲有咩可以做

歡迎加我tg等我睇到你嘅建議

成件事唔洗中學生作文又論點論據咁on9
好簡單

港女懶飲完野唔扭蓋-》好心但黑仔男同學為就同枱同學唔小心撞到張枱-〉支野倒瀉-》男事主無啦啦比屈幾千-〉男事主唔比-》網絡公審-〉一班以為自己係律師的小學雞為女事主追討

講真
如果馬騮跨台直接搞爛你部機佢賠硬
但而家係跨台導致倒瀉野 支野整濕你部電腦
馬騮要賠都係賠支野飲而唔係你部電腦

如果照樓主邏輯 因為蝴蝶效應關係 無限向上推
責任都唔會有結果

黑仔我都認同嘅.....
生得咁高跨唔過呢一關

咁整壞人電腦都要賠架

點解唔係：

楊同學貪快、懶同懶型咁有正常方法唔用，係都要跨台導致到女事主檯面嗰樽野飲倒瀉而導致女事主部電腦壞咗呢？

玩完樽蓋玩人身攻擊，點解啲套路同之前嗰幾個打手咁似嘅？

得啦 你地呢班認為跨欄無錯 只需要賠野飲既

係下面張list 留個名
等出左判決 再慢慢鞭屍

1,

連登太多mk狗公

楊同學唔好吹大D
報警會受理 cyber bullying 先算
頂多係雜項

七
咁要了解下啦

推到條友賠錢

要搞清楚成件事責任 首先要搞清楚邊方係negligent
楊同學佢嘅duty of care係進出走廊時有責任保證唔會騷擾到其他同學/損害其他人嘅財產
而佢跨欄導致樓主支野倒瀉 整壞樓主電腦係breach of duty
而跨欄本身係一種唔正常亦唔安全嘅做法 明顯係unreasonable行為 ie. fail in reasonable man test
佢並無作出應有嘅合理行為
為左唔打擾人而做出如此舉動係唔可以作為合理理由 因為呢件事上 明顯叫其他同學讓位係reasonable過跨檯 所以唔會接受因爲唔想打擾人作為exception of negligence

樓主雖然無扭蓋 但係檯上會有野飲係reasonable 至少係一個合理行為 可經由observation證明大學生鐘意帶野飲上堂
楊同學係應該foresee到其他檯上係有液體嘅存在 eg. 茶/咖啡 亦唔可以保證裝載液體嘅容器係唔會倒瀉野 所以楊同學係有責任去避免呢個情況

要睇樓主有無責任 就要睇佢有無contributory negligence
但檯上放一件會倒瀉嘅野飲本身係reasonable 因為會有類似咖啡等無蓋嘅飲料存在
而要睇佢有無negligence就要睇佢放嘅位置合唔合理 eg. 係咪唔穩/邊緣位
佢係應該foresee到會比人從走廊行過時撞跌嘅可能性（我睇張圖 啲檯係鎖死 本身好穩陣）
但由於楊同學行為過於極端 佢作出跨欄如此行為 係一件unforeseeable嘅行為
係reasonable嘅情況下 樓主已經作出最小風險嘅處理方法
最重要一點係佢防範唔到unforeseeable嘅事情 一件unforeseeable嘅事情係唔需要負責（民事上）
所以佢對楊同學跨欄而造成嘅後果並唔需要分擔責任

又唔勞氣嘅

撚打手幾有樂趣

我冇咩實際建議，只係希望楊同學盡快出嚟同事主傾掂佢，同埋少啲冇腦打手喺度混淆視聽

心靈上支持你嘅付出

秒你地未

當然呢個係法律上理據 但到時都要睇個官 畢竟係樓主去告 又唔係我做律師幫佢打 但優勢一定係樓主架啦

推呢個

要copy定嚟應付要著樽蓋嘅打手

落返你個credit

好撚型
濕尻打手們
要駁嘴啦準備
即管睇下你有咩廢話可以講

跨得枱唔係代表會承受所有風險同foreseeable 嘅後果咩

廢話少講 繼續駁嘴

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

如果樓主無擺支野飲喺檯面 而馬榴係直接踢爛部機既話 班打手會點spin呢

: 用完部notebook應該合返埋 唔合返埋就係你疏忽管理 裝彈弓被楊生踩

其實頭幾個po已經有好多法律撚出過聲
不過之後沉左啫 咁岩望到順便講多次

但支野飲係有蓋, 冇閂蓋算係作出最小風險嘅處理方法咩
利申 幫事主

哇仲未肯賠?

好耶

班打手終於啞晒

關鍵在於有會倒瀉嘅野飲係檯/有打開左嘅notebook係reasonable 跨欄就真係太離譜 未撚見過

如果base on 呢個assumption,依家枱面上有支未扭好嘅水

如果踢跌咗
d水會淋向電腦到
引致電腦損壞

咁楊同學點解唔係要負大部分責任

夠秒班打手架啦
而家班友實係到話
到時再算啦
判完至知
唉 你地算吧啦
縮番入老母個閪到 當幫幫忙

可以肯定嘅係，楊同學跨台呢個行為一定唔係

樓主肯定由dse開始 到入hkcc 呢一科 reg呢一個subject 上呢一堂 坐呢一個位 都已經計好哂 目的就係屈馬騮賠錢

呢樣係人都知 但我就擔心紅字個位姐

點算 班友俾人吊打就唔再黎推po 了

成段野即係講除左你拎D資料黎blackmail, 係唔會犯法, 即使有breach DPPs, 佢都係最多會出個notice叫你Delete, 你唔肯delete佢先可以告你仲要只有罰款

所以咪要講唔關蓋係reasonable

reasonable（唔關蓋）下做出最小風險處理（放喺一個正常情況下唔會撞到嘅地方）

你要睇樓主可以foresee到嘅risk
因為正常情況下 唔閂蓋都唔會比人咁撞跌法 （當然佢擺樽方法本身唔帶有negligence ie. 放係邊緣）
跨欄呢樣野本身就unforeseeable 就算閂蓋可以預防到 樓主唔需要為一件unforeseeable嘅事情負責
Under all foreseeable situation，樓主已經作出適合決定

所以佢報警都係備案姐, 都無人blackmail佢無人犯法

個官點判會睇下被告個意圖係刻意定無意

如果我有部電腦用耐左想免費買過部新 專登set個陷阱比人,樽水唔扭守株待兔,等有人行過唔少心撞到張台撞跌支水整壞部電腦 屈人賠錢 咪好撚正

咁易就屈到人賠 周街都大把呢d陷阱

篇投訴信正啊！

Pushhhh

😱😱😱馬嬲報警 好驚呀 呢d係咪叫惡人先告狀

如果 如果有條友跨欄或者做更on9既動作來打瀉支水 咁你claim佢錢又如何?

佢哋都眼訓啦

連續幾日係咁mon post實係好攰啦

我今日下晝先接力咋，琴晚訓咗十幾粒鐘，玩到今晚4點睇波都仲得

2017年9月買架

其實呢啲都係好法律理據 始終告上小額無律師 決定權係法官到 呢點可能會比法官斟酌 法官見你學生無謂搞到太盡 差唔多額佢會止步（eg. 我估可能會少一兩千咁）

專登屈人即係要專登放係條邊到呀或者放係好唔穩陣野既野上面, 咁有2個可能性:
1. 撞跌個個人已經做足所有reasonable person要做既野, 即使撞到, 但佢無breach of duty -->無責任

2. 撞跌個個人有breach of duty, 但物主有contributory negligence, 跟個官判既%賠

Post 6 hkcc校長回應咗會跟進

你覺得樓主支野飲正常情況會唔會無啦啦撞跌

明了

樓主一早打算 82分
係條友想走數 不作任何賠償

樓主應該都ok

就算樓主用玻璃杯 佢放係枱度好地地都唔會有問題
問題係撞跌人野個位

圖片：

Credit to Gakki我條女

#546

比人整濕左部電腦 但條撚樣唔還錢（6）

老老實實,如果樓主係唔洗賠既, 我學校D lecture room 張台咁細(每張椅一張台仔個D), 個個MACBOOK 加杯STARBUCKS, 可以隨便撞晒佢地

d terms唔係幾明

假設係條街 A君聽緊電話 b君dup低頭禁電話 A比b君撞到 電話爛左 b君洗唔洗賠？

情況同事主冇扭蓋 被告做危險動作相唔相似？

就憑堆砌呢d professional terms就打得贏？
男事主保持冷靜，你一定要聽我講
無一條法律入到你
佢要打官司即管打

佢地原全唔識法律，以為主觀責任=法律
放心同佢去，堅持唔好賠錢
意外的野成日發生，咁的事要上庭我都第一次聽
天真加弱智
咁就追討到就唔洗買保險啦

加油男事主

繼續勇敢爭取
肯定係成個大專生涯成長最多既一件事

冇刪蓋兼擺電腦側邊叫reasonable？佢唔知電腦係唔淋得容易壞？佢明知電腦容易淋壞都重擺側邊，佢唔正正係甘願承擔風險兼冇顧好自己財物？唔好講啲唔講啲喎～

但又話成班都知佢成日跨欄
到時上庭講呢點 點應好
想學野

放喺電腦側邊喎
淋到地下肉赤啲定淋到電腦肉赤啲
地下貴重啲定電腦貴重啲

屌條撚樣婆婆媽媽咁成個女人咁
賠錢咪算咪完囉
搞咁多！

我屌 笑到我
我服了

撞一撞張枱就無幾千蚊
我出街咪好唔得閒？

唔好賠錢啦 企硬
人生轉捩點

輸你就輸成世

我而家都擺杯水係電腦側邊
I am a reasonable man

又出返來

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

依家咪承受咗個結果 部機壞咗囉

但係邊個整冧支水先

幫推

如果咁都要賠 我落街跑下步都要去運動場/跑步俓
唔係因間唔少心撞爛低頭族部手機 跑個步唔見幾千銀

屌班所謂楊生護主犬根本係曲線推post 嘅，見個post 夜晚無咩力又出番嚟鳩噏撩交鬧

所以我咪話 佢地只係入來搞事 根本唔係幫楊生 唔值得認真回

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

係
連疑似楊生本人嘅9up的你凍嗎 #137367都好曲，post 1仲撐緊樓主

因為結果係unforeseeable 你上堂都唔會防範你啲同學係到跨欄喇

係啊 你而家或者聽晚落街撞下就知

俾D科學求證精神

原文出處

有無source 以我所知係whatsapp對話 但個句係楊同學自己講 樓主引用 有無完整source先

最大風險一定係同馬同學同一班

陣間馬同學推我部電腦落街點算好

呢個時候馬同學可以賠足啦掛

晒鳩氣啦，樓主都話星期一去攪小額，咪等個官判囉

如果去到呢個位先放棄追討，根本就輸鳩晒

縮頭烏龜
縮係Tutor後面無用架

推咁耐都無結果

話連登一言堂真係冇撚錯 唔同意見就一撚定係打手
一係就曲線想人死
要討論就緊係要回post推post 一定要有立場架
係佢d人就一早摺埋等沉底喇 asso狗真係冇撚腦

屌你老母做乜鳩 睇落除左乞鳩之下成班曲架喎

星期一入紙，仲要排期、調解、上court，到時件事降溫仲點追丫

個風險就係有人行過/轉身有機會引發個後果囉
如果有人行過/轉身(正常行為)而樓主又冇拎起支水or 做任何事防止呢件事發生就話有部分責任啫

但係跨枱絕對唔係正常行為囉

呢個樓主引用 無咩爭執位

鬼有大條道理
而家俾D 圖 廢事大家純文字討論

我都係樓主wts圖睇返黎
你意思係 要有人證證明佢成日跨欄 ?

痴線

早啲去抖下啦
見你post 1推到而家，幾日唔洗訓咩

而家確定咗會交去小債，你記得返校務處拎信喎，你上次俾嘅通訊地址，唔出席個官會判你輸架

即使成班都跨 唔代表個行為係合理喎
唔通個個衝紅燈 衝紅燈個行為就合理咩

唔係 係要證明到跨欄係一件reasonable嘅事情
最簡單 你可以理解成 跨欄係好常見 好合理 大家都會跨
單證明楊同學會跨係唔夠 因為正常人認知跨欄係unreasonable

係唔合理 但唔合理都可以係上面個位巴打講既foreseeable 因為佢成日都跨 全班都知

明明你最落力推
我喺post 1 #78就見到你推，推到而家6400個回覆，你幾乎一人獨佔15%，都差唔多成千個

我撐樓主
只想請教佢

原來呢度所有人都誤會咗你
犧牲小我 完成大我
真偉大

咁你日日衝紅燈，黑警都唔可以票控你？因為人人都知你會衝

但你證明嘅係 跨欄係普遍常見嘅事情 唔止楊同學 所有人都會跨欄 而唔單係成班都知楊同學會跨欄
你淨係證呢點會fail係reasonable man test到

Total 6432
你就 400

依家就係佢跨欄冇人屌
但衝燈 衝得多一定釘牌

繼續推 你已經臭晒朵架啦 楊生

最慘係d仆街衝燈都要告d車主不小心駕駛
根本抵死 仲要累人 死馬嬲就係呢type

呀陽生其實你一直幫手推緊個post 好心你柒少陣

做咩變咗討論回覆率咁有趣

祝楊同學距離破產又近一步

楊生同班打手做埋咁多陰質野，遲早有報應

係會fail
但我依家只針著foreseeable呢個字呢?
定咁諗即使成班都知道佢有成日跨欄呢d unreasonable行為 都唔能夠為佢引來既後果辯護?

佢地洗緊板 驚d tutor 睇到對佢地一面倒既留言 大家都要勤力d幫陽生推po

On9仔自己攞黎柒 唔賠番比人自己過意得去？

咁樓主依家咪吊佢跨欄整壞左佢部電腦囉

你除咗屈人分身打手重識乜？次次紅色大字係咪特別有道理？講來講去三篤屁，法盲理盲文盲盲撐事主，呢道冇人話馬騮唔使賠錢啊，由頭到尾都係講責任分配問題

話唔定佢地同Asso事主係同類

陽生你真係好有男子氣慨 勢不抵頭
不過到你grade (grade 到既話）果陣你就知
好多大公司hr都好醒目
政府機構就更加
你個底花左就花左
冇公司會請個冇責任感既員工

其他人有無咩片啊或者網啊證明就算水樽有閂蓋都照漏水呢？

我平時個水樽行路間唔中會漏水，而且都有可能被人整跌之後會漏水

屌打多左個e字

其實就算唔係macbook入水 因為佢跨欄整跌人地杯野都有責任

成件事樓主都算係咁，都肯自出俾返一半錢，一早陪1000咪無撚野囉

又孤寒又臭串，串鳩人唔係專業維修先攪左條13000蚊既數，真係抵撚你死

佢貼人相公審人，引成千上萬人圍攻馬騮，整到人個名留晒喺Google影響埋日後搵工，分分鐘畀人反申索聲譽損失

收爹啦你，唔企硬幫事主就一定係楊生/分身/打手？

我想表達既意思係 當成班人都知佢成日有跨欄unreasonable行為個陣
又算唔算係foreseeable? 意思係咪帶哂頭盔 就可以減少責任
又或者可唔可以用如果佢係踢傷人做比喻

A君係條街講電話, 係fall within reasonable man會做既事, 佢聽緊電話, 可能係望緊另一邊所以睇唔到B行緊過黎? anyway, 佢所做既野係好reasonable, 亦無特別唔小心既地方.

B君係條街到(同其他所有人一樣)係有duty of care, 即係要小心唔好對周圍人做成損害, 佢低頭禁機, 即係無眼望路, 係條街行唔望路好明顯係below reasonable standard (=breach of duty), B有責任賠錢。

如果B唔係低頭禁機, 可能係對面街突然一聲巨響, 佢望左過去就撞到A, 咁B其實係做緊好reasonable 既事, 所以就算佢撞到人, 佢都無breach of duty, 唔洗賠。

如果A同B都一齊低頭禁電話, 互相撞, 但整係A電話跌爛, A同B既行為都below standard of care, B要賠, 但係法官會話A有contributory negligence, 所以B只需要賠一定%既錢, 例如50%。

事主冇扭蓋 被告做危險動作-->我個人認為放野飲係台面,即使同電腦好近係reasonable, 但明顯跨欄係一個多人+台面有野既情況下係below reasonable standard, 所以楊生一定有責任, 樓主有無contributory negligence 就可能有得argue, 但而家個問題係楊生一蚊都唔賠

我又冇話係你 我叫陽生就對號入座？

幫人改埋姓添 又要鬧人又唔敢認 要改姓咁委蛇

又係你
唔答

理虧所以唔答呀白痴

利申3年前讀完無溫過書

我PO 4答左你好多次, 你自己選擇性睇唔到, 點解我要entertain你再答你?

電腦貴重d啊得未呀

為咗避條跨欄撚樣洗唔洗將支水放係屋企
口渴個時先翻屋企飲兩啖啊?!

所以法律要求既係一個合理既standard, 講緊既合理係common sense
放支水係電腦旁, 我諗見過人做office/讀緊大專都覺得係好合理既事
跨台, sor真係未見過

邊撚度估到有條友會無啦啦係個位跨過去姐
我就唔知cc有乜文化啦
但咁樣跨過去整到人 無論係咩都好
一定有責任

我想楊同學集團啲濕鳩point少緊個

家下閂蓋萬能架楊生？

就算foreseeable個standard都係講緊合理就得, 因為跨台其實都係一樣幾唔正常既行為, 如果因為foreseeable我就要避晒所有跨台可能做成既損傷(不論身體/財物), 個standard會好唔合理, 例如D人要帶埋頭盔上堂, 台面唔可以放任何野因為隨時會被人踢到等等, 所以foresee到都係要用common sense去考慮個Standard

推到賠錢

明白

美式足球咁上堂

所以根本冇得嘈
楊生要賠就賠
似返個男人得唔得
唔好話搵工
係女都唔放心同個冇責任感既男人一齊

樓主一開始就承認自己責任，肯出返一半

係條撚樣一的責任都唔負唔肯賠先攪到咁

真係？

你又知人地唔係?

有冇人可以搞個連登民調
1) 全賠
2) 賠一部份
3) 賠半支茶
4) 賠你老母

貳拾壹歲(八婆)

你on9啦
錯就要認，關性別咩事

「同學」係一個稱呼
即係同「先生」、「小姐」一樣

「同學」係求學中嘅學生專用嘅稱呼嚟嘅

咁都唔柒識 死翻幼稚園重新學過啦

講到唔扭實個蓋就一定會倒瀉咁
楊同學跨枱就真係搞到倒瀉野喇

我記得尋日樓主話咩見tutor
結果點

肯答未

咩啊 好明顯唔使啦 用完/行開合返埋是常識吧? 同飲完要扭蓋一樣啫

不如你追下上邊個堆法律觀點先

不如你追下我啲回覆先

樓主無叫過楊生賠萬三 一開始offer左2000 楊生質疑個quote唔可信 樓主先去apple拎quote咋 柒少陣 追下post先啦

新macbook緊係唔洗萬三啦
人地係2017 MacBook Pro呀

sor. 攰得濟真心咗

輕輕一推

你都染足咁耐
我柒幾下有咩所謂

所以我地準備貼街招囉 得閒去下中學附近 hkcc睇下自己印成點

雙面刃
早知道就唔告俾先生知啦

所以唔緊要啦 我地繼續同馬嬲玩

如果係有虛假聲明嘅可以告佢誹謗

但暫時見到都係一面倒笑鳩馬生畢咗

佢話cc會轉交俾佢嘛

樓主有冇考慮追究埋個半支茶

佢自己講緊

佢話寄去學校由學校轉交俾佢
以保障佢私隱

咁佢收唔到信出庭無得怪人喇

唔洗賠
睇hkcc報住楊生屌樓主又唔肯轉交律師信 傾又唔合作 地址又唔肯比 就知邊個理虧

終於上左新聞
不過記者quote錯機，佢quote 左部macbook

下 常見唔代表合理架喎
雖然有部份人會咁做
但我次次擺親都覺得好危險
好似擺玻璃杯係枱邊咁好易跌
次次都頂唔順擺佢遠返少少部電腦

屌你楊生你一開頭話唔賠咪唔賠lor，唔賠又要扮曬野撚化人地2千蚊維修唔專業，到報蘋果要萬三蚊就出fb恥笑人，你係咪人黎

唔夠人講就屌人老母

你覺得擺枱邊好易跌同擺遠返少少部電腦有咩關連

其實兩樣嘢無衝突但都無因果關係...
點解要咁夾硬拉埋一齊講

如果我係馬騮仔一定會順手媾埋事主
賠完錢之後打蛇隨棍上話以表歉意請事主食飯
真係唔識玩

佢唔係

識玩就唔會畢到咁啦

係咪咁蠢理解唔到 睇多次啦
次次見到開左蓋既飲品係電腦隔離 都覺得危險驚倒瀉 頂唔住手要擺返遠少少先安落
就好似見到玻璃杯係枱邊咁 你都會擺返近枱中心啦

咁撚肥你溝埋我個份

擺遠少少倒就唔會整濕機？你知唔知咩係液體，放一米遠呀要？
拿我講既reasonable 合理，就唔代表要全世界都認同既，咁有啲人係諗野唔同，最尾都係睇大眾覺得咩係合理

咁係你特別 正常人都覺得做緊野既時侯有杯野擺電腦隔離好正常
習慣問題

唔洗拗 好明顯呢度大部分人都覺得冇問題
你再講都說服唔到我地 就等於我地應該都唔會說服唔到你
所以你都係快啲去訓罷啦

留名

純粹想提出都有人唔擺姐
最重要都係個官覺得點先叫合理姐 如果好似我咁樓主咪收皮囉

好想快啲知結果

個人覺得開蓋好危險喎 會形住佢倒瀉
合蓋就正常啦
同埋好明顯唔係得我覺得啦
你睇下po 1-7幾多人針住樓主個開蓋問題

唔係搞事 人地企係你角度 用緊你個邏輯思考姐
飲完唔扭蓋比人整壞係抵死 咁用完唔合埋比人踢壞都係抵死啦
洗鬼賠錢

附和你都比人屌 真係好撚惡

咁你又睇下po 1-7幾多人覺得樓主開蓋冇問題

咪又係一半一半 耐唔耐就有2 3個柒頭唔追post話樓主開蓋 vs 2 3個推緊post既柒頭

入完紙之後應該都冇乜野好睇

欄王馬騮 賠你就賠啦

賠錢呀

哇屌埋我老母添啊我好驚啊

唔好咁認真啦
馬騮仔真係唔驚嘅一真上堂搞掂哂啦
而家就係佢唔敢正正經經俾資料人追討先至有花生食咋

幾千個正皮你唔計
唔好騎刧到自己都信5050

一定要賠半支茶

唔好俾佢停

究竟lecture房有冇話唔俾飲嘢？

出黎啦馬騮

好想知校方轉唔轉交到封信俾楊生
佢會唔會死都唔攞

賠未？

推,推到楊同學賠錢

篇投訴文寫得幾好

倒番杯奶茶落佢度

留名研究

真理越辯越明

乜撚野法律吿唔吿得入啊

刑事啊？

唔好柒落去啦好唔好啊

睇唔明堆terms咪走咯，唔洗咁大聲話俾人聽連查個字典都懶嘅

你有冇睇落去㗎盲鳩

重點係楊同學unforeseeable嘅行為咯好唔好啊

你出街hi花人地部車都唔少錢啦

鬼叫你唔小心啲咩

睇你啲說話就知你係嗰啲成日出街撞到人/嘢都唔會覺得唔好意思嘅仆街冚家產嚟

我覺得曲到直
太鳩噏反而唔似本人
條友曲線推post

唔好賠
賠左冇花生

Pish

好合理
倒瀉野飲咪賠野飲囉
唔通支野飲倒濕對鞋又賠對鞋?整濕件衫又賠件衫? 咁搞法周街都有人要賠錢?

假膠

一打唔找

好撚似佢啲fd

又係新的一天
又係時候推

跨欄馬騮楊匡民 柒頭烏龜還錢啦

曾經試過倒瀉茄汁
唔使賠茄汁 剩係賠衫

而家茶樓主豪俾你地
都唔使新macbook
賠維修費整返舊既就得

楊同學賠錢未

認真？

條友應該未試過出街食飯遇著比人倒瀉咖啡淋到自己白色恤衫
試下親身體驗一次佢唔會講得出呢番說話
可以理性到咁嘅地步 咪又係只限拎住鍵盤嘅時候

其實真係可以
但唔係個個都會為左件衫搞咁多野

楊生幾時先肯賠錢

曲線要講明

了解到 postal rule 的真蹄
就知道email 的威力

講左好多次啦，只要佢知道封信存在就得，攞信係楊生責任

拿呢的先係人話

A字膊縮骨男HKCC跨欄馬騮面楊匡民幾時賠錢啊你老母臭閪

所以如果我整爆左個石油氣罐，燒左你間屋，我淨係要賠個石油氣罐，因為我只係整爆個罐，係個罐爆炮間接燒左你間屋，所以唔關我事

超清楚既解釋同合理性, 巴打讀law

攞石油氣罐爆炸同倒瀉野飲相提並論?
一個係謀殺/嚴重刑毀一個係好常見既小事 天同地比

比較緊燒咗間屋同整濕人地部電腦，關聯性係間接咁破壞人地嘅財物，比喻得好好

好小事啫，賠錢咋嘛

唔小心整爆個石油氣罐都係謀殺

就算唔講燒左人間屋咁大獲
淨係同你講整壞電腦 倒瀉水整濕左搞到Lag機同拎個搥仔直接仆爛部電腦都差好撚柒遠喎
好你老尾 用腦諗下先講

一件事既對錯係用嚴重性黎分嫁咩？
岩就係岩，錯就係錯，有幾嚴重只係決定左有幾錯同有幾岩

.

整壞電腦 倒瀉水整濕左
唔使賠

唔係謀殺咁你係屋企個陣我拎石油氣去炸囉
你千祈唔好告我謀殺

你泊架車向路邊，間車出事就等於車主唔識保管自己財物

拎搥仔仆爛係直接破壞，你地話倒瀉水係間接
兩件事性質都唔同，當然差得遠啦
宜家係邊個唔用腦呢

賠錢未

咁搞到lag機就唔係有財物損失？

咁樣係唔賠錢嘅理由嚟？

呢個世界唔非黑即白 唔係淨係得岩同錯
上庭唔需要講岩定錯 既然入左小額 就尊重返法庭個裁決 一日未判都唔知「岩」定「錯」

咁係咪乜春都要法庭判咗先知啱定錯？

你自己一啲批判思考都冇？

我咪想帶出性質唔同呢個point囉
但有人拎黎做類比 話兩者都係破壞人財物
睇清楚先覆啦

我咪想講lag機都係壞電腦
直接扑爛又係電腦 但兩者差好撚柒遠

所以一個要賠，一個唔洗？

我點睇好撚明顯啦
擺法庭出黎係要證明世上冇100%對同錯 兩者可以同時存在 唔需要一面倒話是但一方係錯或者岩

世界唔係非黑即白，但lee件事就冇咩灰色地帶
道德對錯唔夠人講，就攞法庭出黎擋
如果對錯係法庭判了算，咁你上面講咁多做嘜柒丫

係啦係啦屌曬兩邊真公平

打個和啦super

你果個係性質唔同，我果個只係嚴重性上既差異~都唔同

屌你諗清楚睇清楚先覆
成班完全無logic

要幾聰明先可以諗得出”淨係需要賠嘢飲”呢個結論

直必？

認真一問你畢業未

呢句由你口講出黎太有說服力

賠錢啦四眼馬嬲食屎狗

宜家就係話緊你冇logic丫~醒下啦

你問點解係謀殺我答你唔係唔通呢
直咩必 你up乜鳩

唔通PhD 又要話你知丫？
柒左就認米死撐啦

樓主可唔可以幫我打飛機打到射
幫你推

上庭見啦
唔洗賠

班疑似男事主fds 講野都幾冇腦
Law (tort of negligence) 又唔識
講野一啲logic都冇

冇理據柒頭小學雞上水

你諗清楚自己up乜尻先啦，好意思屌我

有人話
石油氣罐爆炸->炸人間屋
倒瀉野飲->整壞人電腦
一樣都係破壞人財物喎
我就話兩者嚴重性係差天共地喎
石油氣罐爆炸->謀殺/刑毀(嚴重罪行)
倒瀉野飲->常見小事
驚佢唔明 就淨係講整壞電腦 個嚴重性都有分別架
整濕(意外)vs用搥仔扑爛(蓄意帶惡意)又係差天共地
有條友又問lag機(因為我提過lag機)唔通唔算整壞電腦唔洗賠錢?我話梗係算啦但我係focus係個嚴重性 始終就算賠錢一個民事上小額了事 一個刑毀係要坐監架
跟住你就衝出黎又問姐係一個要賠一個唔洗?
我話唔撚係呀!!!我撚知洗唔洗賠(同埋都係假設性問題) 都話就算賠錢一個民事上小額了事 一個刑毀係要坐監架 唔可以拉埋黎講
所以唔好講d on9比喻 例如咩石油氣爆炸洗唔洗賠
明未姐

賠左就冇花生
一定係2邊都撐到盡

事主唔知你會唔會見到呢個reply
追咗上個post有人建議寫埋條撚樣個locker no喺地址度
其實寫'c/o (faculty office 名)(faculty office 地址)' 就得，意即由faculty office轉交
寫locker好可能就咁掉入去，佢咁無賴有excuse收唔到

又係馬生係Wtsapp 答 maturely 先既

屌你老母，依家唔係普通倒瀉野飲嘛

係倒瀉野飲之後連帶有整壞電腦呢個後果嘛

嚴重與否根本唔係件事嘅重點

唔好喺度混淆視聽好唔好

就當各位巴打具例子舉得唔好ok？

就算係咁都係改變唔到楊同學要為佢嘅on9行為負責

你訓陣先啦一係
膠都廢撚事比你
扯撚到九丈咁遠
啊楊生跨欄柒左係事實
佢整跌一地支野飲 令到整濕部電腦
都係事實
你唔撚諗下點解佢又做埋d on9野
而係到同我地拗

如果撞跌枝野飲搞到人受傷/死亡（唔好理點做到）
係咪唔洗比人告，淨係賠野飲就得

唔好再問石油氣爆炸洗唔洗賠
攞返d差唔多嚴重性/性質相近既例子黎比喻
eg俾人撞跌手機之類

呢個係貳拾壹歲（八婆）嘅偉論嚟

唔洗賠

又做乜尻啊小學雞

又拎d唔合理例子出黎
咁拗冇意思架喎 可唔可以講返d近少少既例子
例如kick到人地隻腳搞到佢跌爛電話之類
我答你係呀要坐監死全家添 唔代表今次要賠或者唔洗賠架

天真的傻仔
你以為你d所謂理據就要男事主賠錢？
你連呢個世界社會遊戲規則都唔撚識
活係自己公義的理想世界
番去含撚啦

男事主聽我講，唔洗賠
一蚊都唔好比

仲打成大篇文出黎
認真到你
好撚正義啊

縮返入你老母個閪度啦柒頭

你呢啲咪自我中心咯

至少我有理據吖，你一啲理據都冇

柒到咁都唔縮嘅小學雞我真係少見

繼續打文啦傻鳩
認真到你
見到你條正義撚個認真樣

好過你喺度廢up一啲建設都冇

有咁大搞咁大啦 反正依家1蚊都收唔到 好難再差過依個結果
同埋話人狗公真係9撚up 連登從來都係屌9女權

呢句仲好笑
上連登學人講建設
認真到你

你咪繼續喺度發up瘋咯

唔夠人講就人身攻擊

嚴重性差天共地唔等於性質唔同，唔好混埋一齊講

唔小心整跌野飲--對--唔小心整爆石油氣罐
（都係無心之失）
整壞電腦--對--燒左間屋
（都係間接財物損失）
邊到性質唔同？

你點唔小心整爆石油氣罐跟住燒左間屋(仲要係人地既) 咁你死撚左架啦 仲賠條撚

佢會唔會返學都成問題

錯重點ok？

其實大家唔洗同佢地拗洗唔洗賠啦
洗唔洗賠都唔係佢地決定

馬騮仔惡人先告狀

先整張for 學校附近既

純粹手痕設計，唔希望見到真係有人貼

支持

有時都想鳩up同時幫到人嘅
好似你咁曲其實幫樓主推緊post，都有意義架

有無建設就睇邊方面啦

有啲疑問需要你幫手解答，加我tg，開group傾？

個柒頭賠左未

其實大家都係想推post姐，無謂分太細

有咩好拗？
撞車都係咁，前面架車有啲原因突然急停，後面架車鏟左埋去就要賠錢，唔通你話前面架車急停搞到鏟左埋去就唔洗賠咩？

係咁好多案都唔使審啦 你老閪都唔收信就唔使出庭啦?

-20應該就有既

留返同個官講

但兩個都要賠

仲理條假膠做乜

淨係賠野飲都講得出

縮返入你老母個閪啦柒頭

係你自己話撞到野飲之後無論發生咩事都淨係賠野飲咋

講完咁快唔記得？

佢假膠我真心膠
都係膠哪分得那麼細

開始老屈人鹹濕/狗公

打手又開始技窮

又推

咁係邊個跨台？

咁啲資料呢？

努力嘅成果同珍貴嘅回憶喺新機空虛嘅硬殻下盪然無存

唔記得今日跑馬，馬生班熱愛運動嘅朋友忙緊

希望有人贏咗錢幫補下馬生啦

幾日冇睇，啱啱追返先知條友玩跨欄，諗起個場面都覺得好笑

幾好笑都係用
跨唔過

係無用

嘩個POST去到7喇 條友賠咗錢未?

而家29頁 好快post 8

22號開sem 馬騮會唔會唔返學店？

大家唔好再同八婆同薜家燕抝啦
佢地死撐左咁耐已經好辛苦 我都鄧佢地攰

如果真係側邊行過掃跌都仲有得拗，咁撚樣跨跌人杯嘢仲有咩好講

唔爭在做埋

唔係ig，係facebook同高登

佢係貼喺ig (link to fb見到個post 咁解）

7個po 都係得討論 你地貼街招未

學店咁遲開 鄰校15就開啦

無視一切閒言閒語

繼續拖數

hkcc咋 撚係理大咩

馬生讀劉永生 應該都係住東區個頭 如果將街招貼係東區
諗起都興奮

反於?

馬騮仔
成個連登睇住你自掘墳墓
報驚 篤背脊 搵埋班friend 黎討論廢point
而家推到8都黎 仲搞到自己上報
你既智慧都不足以應付大專

精既就快快賠錢 再唔解決件事你就被人貼街招了

馬騮仔成功升呢做大學生
一係改大專

我特登嫁

想再吸火力恥笑

大專欄王 ？

條撚樣鳩縮到退學咪收唔到囉

推比楊匡民睇

再唔上水就貼命街招架啦

P

比D火我

22號開學即刻俾校長照見

照 召

係店長

男定女

咁佢地係咩身分
客？

黃安安 女士

緊係啦

我指係楊生定原樓主被召

事主回應下入咗小額未？

留名睇一蚊都追唔返

留名睇仆街

點解原樓主潛左水既

事主如果你見到留言要緊記

教畜同黑警一樣咁撚賤格
信不得!

一日個仆街馬嬲食屎狗唔賠錢
都唔好信果啲乜嘢息事寧人柒柒柒

真係沉左
四日時間

真？

好奇怪，大家留意下啲6同7post。

支持楊生嘅朋友仔好少同一時間出現。

好似今日咁，薛家燕出現時，嗰個乜鬼八婆就唔見左。9up的你好嗎又唔見⋯

總知，佢地冇同一時間出現啦⋯⋯

唔知點解呢⋯⋯

當然，我講完之後⋯預左佢地會同一時間出返黎。

唔係埋大
hkcc咋
唔好講到咁高level

成班on9仲mon撚住個post
去完個街扑埋個野仲見到成堆comment
唔講仲以為佢肯賠錢你地有得分
大把野值得關心唔做
為咗幫人追一萬幾千落撚哂力
Asso仔女真係asso仔女

我鐘意呀，吹屎漲呀

樓主有冇咩status

我唔係ASSO仔。

我幼稚園未畢業。

星期六無晒打手？

香港搞成咁咪多得你呢啲事不關己高高掛起嘅人咯

眼見唔公義都可以不聞不問

反而指責出面嘅人

死撐左咁耐 鐵人都攰啦 比佢地抖下先啦

網絡公審叫彰顯公義
你唔好再引我笑啦
好辛苦

好慘.... 楊生係舊登嗰邊出POST俾人圍插......

點解會POST埋係舊登.... 自己擴張戰線?

咁搞法.... 可能遲啲香討都有....

楊生真係好想有一個地方係支持佢多過插佢....

你咪繼續扮清高咯

佢地黎黎去去都係話

1. 自己唔閂蓋，自己都有責任，點解要賠
2. 網絡公審

之後都冇乜POINT。

大大話話應該LOOP左10次左右。

從來都冇講過公審可以彰顯公義

但係有條柒咗都唔肯縮嘅柒頭繼續用佢啲唔知咩推論過程得到咁嘅結論真係好笑

而且呢件事好明顯就係唔賠錢嗰個理虧

算啦，覆啲智障只會顯得我同個智障差唔多

似係假膠想做佢
無可能咁無腦搵多個平台數自己

仲有3. 唔洗理其他人up乜，總之唔好賠

同你講都曬尻氣，你loop咗幾多次冇樽蓋

點解要無視楊同學跨台呢個行為？

又老屈兼人身攻擊

睇唔過眼楊同學嘅無賴行為唔得？

召見係咪真？

而家得閒上黎推啦？

又點狗公
你無理盲撐馬同學 係咪狗婆？

跨欄既風險
就係可能會整壞人野要賠錢lol

一日唔賠 一日繼續開
大把野可以升級

傻仔快D俾錢賠人macbook啦

貼多次俾你睇啊盲撚

要搞清楚成件事責任 首先要搞清楚邊方係negligent
楊同學佢嘅duty of care係進出走廊時有責任保證唔會騷擾到其他同學/損害其他人嘅財產
而佢跨欄導致樓主支野倒瀉 整壞樓主電腦係breach of duty
而跨欄本身係一種唔正常亦唔安全嘅做法 明顯係unreasonable行為 ie. fail in reasonable man test
佢並無作出應有嘅合理行為
為左唔打擾人而做出如此舉動係唔可以作為合理理由 因為呢件事上 明顯叫其他同學讓位係reasonable過跨檯 所以唔會接受因爲唔想打擾人作為exception of negligence

樓主雖然無扭蓋 但係檯上會有野飲係reasonable 至少係一個合理行為 可經由observation證明大學生鐘意帶野飲上堂
楊同學係應該foresee到其他檯上係有液體嘅存在 eg. 茶/咖啡 亦唔可以保證裝載液體嘅容器係唔會倒瀉野 所以楊同學係有責任去避免呢個情況

要睇樓主有無責任 就要睇佢有無contributory negligence
但檯上放一件會倒瀉嘅野飲本身係reasonable 因為會有類似咖啡等無蓋嘅飲料存在
而要睇佢有無negligence就要睇佢放嘅位置合唔合理 eg. 係咪唔穩/邊緣位
佢係應該foresee到會比人從走廊行過時撞跌嘅可能性（我睇張圖 啲檯係鎖死 本身好穩陣）
但由於楊同學行為過於極端 佢作出跨欄如此行為 係一件unforeseeable嘅行為
係reasonable嘅情況下 樓主已經作出最小風險嘅處理方法
最重要一點係佢防範唔到unforeseeable嘅事情 一件unforeseeable嘅事情係唔需要負責（民事上）
所以佢對楊同學跨欄而造成嘅後果並唔需要分擔責任

credit：螺絲

文盲

查字典都懶

唔係

google translate 中學生都識用啦

推推先

唔好影衰埋大

還錢啦撚屌反智馬騮

你都痴撚線

你文盲關我撚事

呢啲咁柒嘅嘢我建議你講細聲啲

據我經驗應該會先單獨召見馬生、樓主，搵較弱較容易擊破果邊逼佢接受一啲苛刻嘅條件，再相約三方會談，再要較強勢果邊以勝利者姿態方少許讓步。

樓主咁禮讓輸9成

而家校方人員參與到事件入邊，嚴令樓主唔可以再喺網上發佈更多嘅資訊、唔可以再開關於呢件事嘅post，唔係就當佢搞事

所以post 6 之後要搵人代開post

見到啲不公義嘅嘢會有種石仔入鞋嘅感覺，唔整返出黎硬係唔舒服

但整返出黎果種感覺爽過扑嘢

網絡公審又無法律約束力，就算判佢999:1輸又有用

佢要面子就唔會將件小事處理到咁啦
最弊係佢要威威將條戰線放上網上，喺fb恥笑人 而家俾高登、連登仔恥笑返都好合理丫

唔洗灰心，你收到email 回覆果陣，召見呢個程序已經喺黃女士schedule上邊

黃女士你而家算點？

至少推到開學 等同學仔識得揀個靚位坐

幾時開學

廿二號

推得咁慢既
D打手點做野架

可能係未訓醒

好靜⋯

真係一隻手掌拍唔嚮⋯

唔明之前點解楊生「朋友」不停推Post...

push

pisj

推到一蚊都拎唔返

原來條撚樣讀social science，真係唔怕朵臭

推推推推推推推

推到星期一返工

最新情況係點？

打手死晒

星期日無錢

開撚到7
咁前排護理學條女

話自己個閪可以做八達通
男朋友好有錢仔臭雞呢

我再推

事主有無更新最新情況?
Btw推到上報

推啊

推啊

啲樽蓋論既on9仔死撚哂去邊

星期一有update

推呀

單野都已經發酵咗四五日
馬同學都已經報完驚

但依然無人有合理證據證明我地炒車

馬同學 賠錢啦

佢鳩up靠嚇咋掛

Push~

樽蓋論呢？

輕輕一推

楊生賠錢啦

係成件事真係冇新進展

睇黎要貼一貼街招了

樓主hkcc係西九定紅磡

賠錢未啊 Bryan yeung

佢無叫，只係話唔再開
我見上個post好多嘢未討論完咪繼續囉

又黎 又唔夠人講就屌人老母

風暴前總係平靜啲嘅
大家留一下手，聽日先開post 8

仲未賠？

等聽日報咗警就有進展

揚匡民賠錢
揚匡民賠錢
揚匡民賠錢

星期日唔報得警??

係入紙小額錢債

唔係報警
係小額錢債

馬騮同學校都冇新消息

大家都放晒假啦
等聽日

原來仲玩緊。

下星期1

入紙

推下先

我敢寫包單 條女肯定大大獲
唔係即時踢走都畢唔到業
而家驚撚到震啦

條仔最壞打算咪賠一皮 你話佢輸人格
講真一兩年後 who care?
老細hr上網搵你資 再分析下真定假 先諗請唔請你咩
而家佢比人貼哂資料 整哂poster
可以理直氣壯講被bully
條女呢獲大碌 多得班熱心連登仔

我暫時仲有得讀 多謝關心

加油呀

啱呀睇完分析幾個post咪知條仔有幾低劣唔值得請囉

整壞人地部mac不負責任態度惡劣
仲要死雞撐飯蓋搵打手係到左賴右賴卸責

唉，中文夾雜啲粗口又好叻咩⋯

下下都用粗口，其實，除左粗口，仲有好多形容詞加強語氣⋯

又Loop返網絡公審⋯⋯
十幾次啦⋯

俾啲新論據先啦⋯

整壞人部電腦，死都唔賠錢，仲要串過馬撚，都仲要有人幫

傻嘅 俾你係hkcc ss個department head都唔敢搞女事主啦 如果女事主俾人踢出校 又揚左出黎 包保大把連登仔/網民瞬間討伐cc

點解話你地係打手 係親朋戚友
logic一樣不停loop都算
仲要一路講D無謂野威脅受害者
仲要自己扮埋做受害者

你班友 收皮啦

連報紙佬都會報，到時又俾人話小事化大

曲線推post

校方想大事化小 小事化無
屌你老母爛鳩學店，搞唔撚掂繼續推爆你，
唱衰你

今日戰況如何，大家一齊幫手貼街招

推！賠錢未呀？

狙擊等上Court

今日開sem

入紙未

段嘢唔係我打，純copy有落credit

唔算有幾叻嘅，叻過你條文盲咁啦

唔夠講就屌人老母，柒到咁縮返入你老母個閪都唔撚掂

嘩屌,仲未賠錢?!

一萬幾千算九數啦
搞成咁肉鳩酸

咁早

any progress?

mr. yeung , rubbish ?

其實而家進展係點

龐該係今朝去入紙小額

應

肯賠未？

最尾有冇同學校傾？

點解佢咁耐都未收皮

推爆佢

天朗精神

講真，樓主你如果發出黎，我真係會留名跟進，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係hkcc黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

你好夠義氣，但你想大條女都搵啲合理啲嘅理由丫

多謝曲線推post
肯改字眼，夠哂心思

無錯 馬騮應該都無J
一D男人應有既擔當都無

男人老狗讀緊大專一皮都拎唔到出黎

有錢，冇錢，都唔係重點。

重點係承認責任，話賠，之後又唔賠，又話人地呃錢。呢啲同爛仔有乜分別？

仲要post上facebook話人港女。

人地等足你個幾月，之後就話責任係對方唔閂蓋，呢啲咩野人？

完全冇諗過自己責任。唔好講你係男定女，做野咁冇責任心，真係搵鬼請你做野。

已經入左紙 排左期

要幾耐？

加入戰團

加油

1001

估唔到8都黎緊都唔主動笠水
留名跟進

直上post8

今日開8

唔好咁快1001住
搵人留咗post 8嘅link先

推死楊匡文條仆街

8點前更新

Post 8:

俾人整濕咗部電腦，條馬騮樣仲要唔賠錢（8）

馬騮 6998啦

條友仲未賠錢？

今日正式入紙小額錢債處